今日200萬零1人上街紀錄證明咗...

要香港人和平抗爭其實唔難 絕對可以做到
只係政府一直以嚟官逼民反 漠視市民訴求

雖然講嚟都晒9氣 但我相信絕大部分香港人都未放棄香港
想為下一代帶來更文明進步既環境同氛圍
仍寄望政府可以認真聆聽同接受我地既意見
香港加油！

香港加油